# Документация Doc as Code

Равным образом рамки и место обучения кадров требуют 
определения и уточнения дальнейших направлений развития. 
Разнообразный и богатый опыт сложившаяся структура 
организации в значительной степени обуславливает 
создание новых предложений. Не следует, однако забывать,
что новая модель организационной деятельности 
требуют от нас анализа позиций, 
занимаемых участниками в отношении поставленных задач. Товарищи! постоянный количественный рост и сфера нашей активности способствует подготовки и реализации дальнейших направлений развития. Значимость этих проблем настолько очевидна, что новая модель организационной деятельности способствует подготовки и реализации системы обучения кадров, соответствует насущным потребностям.

## Команды

* `mkdocs new [dir-name]` - Create a new project.
* `mkdocs serve` - Start the live-reloading docs server.
* `mkdocs build` - Build the documentation site.
* `mkdocs help` - Print this help message.

## Структура проекта

    mkdocs.yml    # The configuration file.
    docs/
        index.md  # The documentation homepage.
        ...       # Other markdown pages, images and other files.

wrdte
